除咗罷工，呼籲罷婚，中共未滅，何以為家

連登好多巴打罷拍拖

罷足一世